傷心開post想比少少建議大家討論

今日睇到好辛苦其實 明明前幾日已經開始玩遊擊 點解要死守 點解要重演比人拉 對家越黎越多新戰術 點解可以仲咁On9 如果有鬼拉住人叫人留 遊擊先最可以防避 依家有埋私家車狗 人地玩突襲你根本冇得玩應變 你要lead住人地先有優勢

今日見到幾樣野 人多唔識退 亦散得慢 前線戀戰 走果時又唔會拉住人一齊 兩條戰線今人太集中 知道多戰線好難跟 但係人少反而更容易打遊擊 而且一定唔會死守 唉屌 好傷心

唔知大家會唔會想打翻多戰線嘅遊撃 對方增咗好多兵 再係咁真係會比人耗盡

希望大家可以有一個共識 如果有人仲叫留 大家就知咩事

希望受傷嘅人可以安全無事 希望被捕嘅人可以唔好驚大家會幫你㗎 希望所有人可以團結

係咁多

(Be Water)做乜又打陣地戰呀？仲未比狗拉夠？

狗隻最驚我地快閃！

希望有人睇

push

P牌廢中推...

早幾日，特別尋日多戰線但好好，冇人被捕或者受傷。今日都聽到有街坊讚...

其實就算有人叫守，先散水等對家撲空走左再返黎都得，等佢地熱餐飽。而家越黎越多鬼，要相信自己嘅判斷，照顧識嘅戰友。兄弟爬山，安全優先。 加油!

True